弱撚智香港政府

點解香港人會有啲咁既垃圾政府，出份咁既垃圾聲明回應美國佬，根本成個政府上上下下都係不學無術既垃圾廢物痴撚線

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

香港政府不代表香港人

香港人不值得擁有自由